Ik vond je uiterlijk niet echt leuk op dinsdag, maar het was een ungenial ochtend; en al zal je dat nooit doen Omdat het door het weer wordt beïnvloed, denk ik dat elk lichaam een ​​noordoosten voelt wind.
